nben你條撚樣又幾靚仔

唔知有無著yeezy

放工ICU

n賓呀爸來
虎父無犬子

收皮啦你，屈N號房受害者係雞

嘩 咁撚冇人性？！

如果港父有n號房既片share，
我會支持牠

散仔帶藍黑圈

屌 唔通個個放針都係N賓咩

nBen = 寓言殺手

戴batman果個是咪蓋嚟？

假撈黎 搵蓋xxxxx買